[青衣現場] 機鐵爆曬人 機鐵爆曬人！！！

入黎
入黎
入黎！！！

T2 T2